警長扮賊遭警犬咬傷

【本報訊】一名警長，昨晨在上水沙嶺的警犬訓練基地，訓練一隻警犬噬咬由他假扮的「賊人」期間，豈料警犬在咬完放開賊人手臂後，突然再撲前噬咬「賊人」，引致警長被咬傷送院。
鬆口後再回身噬咬
現場為沙嶺缸瓦甫道19號警犬隊總部暨警察搜查隊訓練學校。
昨晨10時許，一名46歲警長在基地內訓練一隻警犬追捕可疑賊人，其間他假扮賊人，遭警犬咬着手臂，警長事後指示牠張口放開，但警犬張口鬆開後，疑過度興奮，再回身撲前噬咬警長，警長不及閃避，右手肘被警犬咬傷，在場其他同袍見狀上前制止警犬及報警召救護車將傷者送院。
香港犬隻訓練總會訓練總監張松照指出，主要是初訓警犬在接受訓練時以為是玩遊戲，越玩越興奮致出錯，他認為犬隻噬咬物件可讓牠感覺疲累便會鬆口。

遭警犬咬傷的警長送院治理。
周鴻熙攝

狗咬狗骨

樓主真係冇改錯名